谷歌做得很好 翻譯很正確

祖國強大了

中國人做外國公司傾生意：don't worry. I like breaking my promise